[PC/PS4/SWITCH] Warframe/戰甲神兵討論區 (15) Hong Kong Dunkirk 2019

最新甲Gauss

下一輪出庫Valkyr + Saryn

-------------------------------------------------------------------------------------------

中文版wiki:

英文版wiki:

pc/ps4 warframe market非官方交易估價區:

另1個估價區不過冇咁準確:

Riven(紫mod)專用非官方交易估價區:

俾你參考人地既build同自己配搭mods:

請新手們先閱讀
新手們溫馨提示:
1. PC同PS4/Switch係分開伺服器 (PC帳戶冇得再過去其他平台), 前者更新最快但係多bugs, 後者穩定d

2. 新加入又怕悶想人同你玩請先講明你係PC/PS4/Switch, 再放低你既id
3. 新加入怕追唔到進度? 放心因為無嘢係要追, 所以盡量享受隻game
4. down完game唔知要做d乜?
a. PS4有免費白金(game錢)攞完就盡留嚟開倉位..因為初期你個倉係會好有壓迫感 (如果你諗住課金可以當我無講過)
b. 盡量開星圖同打主任務, 有好多武器同裝甲俾你過渡初期
c. 盡量升段位(mastery rank), 因為有部份甲同武器有最低段位要求, 升段位方法係升你未升過既武器/甲/寵物去到30lv (重覆升同1樣嘢係唔計) 同埋有升過既裝備係唔可以攞嚟交易..只有prime同特定物品可以用嚟交易
d. game開始有得俾你揀1隻甲嚟用...建議揀excalibur(用劍)因為可以用到2046
e. 開頭有用武器建議(一少部份): (主武) Hek Boltor Tigris Grakata (副武) Lex Sonicor (近戰) Atterax Galatine
5. PC想入CLAN嘅巴打唔該註冊巴哈AC再去入面啲POST到跟格式留名

PS4玩家可以同我講, 留低id就會加你
Switch暫時太少人口所以幫你唔到, 不過有問題都會盡量解答
唔好問我點解冇xbox, 人口仲少過switch既嘢無人想知

push

推呢邊呢個喇
之前嗰個post虧虧地

送左條黃絲帶比我

我想問switch點先download到?
買左switch online, 次次係部機到入eshop都叫我打序號

顏色運動

sor錯link

其實我都唔太清楚switch...google完就話唔駛switch online都玩得

感激
已解決

原來係要新增一個美國地區用戶落機到
然後係部機入eshop
揀美國地區用戶個account即可入shop download warframe

呢個時勢送黃絲真係啱晒，雖然原意唔係咁

forma除左打遺物,突擊有冇其他方法刷？

光復福爾圖娜

快都要成個月

太多唔詳列喇自己睇

光乜鬼野呀,等第三隻蛛我不如等railjack

等睇隻甲飛出太空無重力變宇宙垃圾

終於刷齊Gauss

送過幾次
隻loki長期用緊

2把新槍手感如何?

兩把reload時間企定定要around2秒幾
reload果陣移動下會快啲reload完
主武係完全走爆擊方向
子彈要飛行時間

手槍就係走觸發
子彈射遠既敵人傷害高啲

睇嚟tiberon終於可以收得皮

新post留名

Gauss又好鬼好玩雖然好多人話唔實用，但開大全加速同埋狗衝我覺得好有用

新步槍好正喎高速連發榴彈炮
配gauss大技好似轟炸機咁

tiberon都好用既

表示成日要手動由semi轉去auto十分智障

哇屌d機率

有財力就組合包買買買

新主武頂多50-60lv玩具
觸發太低
就高lv啲就難得入

狂推爆率爆傷好過喇呢支

我諗住一口氣整晒d道場裝升姐
長命game長命玩

慢慢玩
forma keep住1日整1粒就好夠用

司hing,打高lv怪冇紫mod情況邊把好用?(主武)
絕路,forma左幾次,係痛不過清怪太慢
平時做任都係用伊格尼斯,但冇物傷,打卓越者直頭冇傷
雷霆冇紫MOD,廢事forma
以前用開月神,都係冇紫MOD,放左入雪櫃

24hrs真係太耐...DE做咩set咁Q耐

唔知你幾段好難俾意見你
近排愛上屙尿式箭雨既zhuge p
amprex
散彈配nova

開頭會覺得呢個設定on9
玩落你就覺得合理

廿段 zhuge有得諗
amprex以前有張紫卡,賣撚左

但係我會索性建議你整把瘟疫近武
攻速行先
清怪其他乜武都收皮

係咪zaw武黎
完全冇掂過自組武

zaw嚟
最強副武同近武都係要靠自組

近戰分裂斬斧P係咪上唔到大場面?
用左呢把好耐,forma左幾次
如果唔得就練zaw算

重練喇

分裂p好耐囉
早期p武係現今環境大部份都冇咩地位

btw近排既新武器好多後期都夠力
比我推薦我只係會瘋狂sell海克
本身輸出都夠
配集團mod更暴力

睇巴哈有人講新主武
把野又可以好暴力
厚甲O族轟擊者都好快死
一陣研究把野先

雷霆無紫mod都夠打突襲呀

光復香港

夜靈平原既稀有魚到底係邊隻 係海邊插魚插到眼都盲

Murkray, Norg, Cuthol and Glappid
用顯影劑喇

留名

有冇人帶打夜靈？

新出嘅Shawzin好L正
有啲地方冇聲係因為太高音或者太低音，之前試過修理下，但最後都係放棄咗……

已經變咗玩音驚

想用音樂感化G佬

pc舊玩家
你地多數咩時間on?

我夜晚8,9點先on, 我上年年尾先開始玩

第一頁有2個clan，邊個先係

好似兩邊係一樣，不過我無入到，我一開始跟frd事旦入左大陸狗開嘅clan就算

明白，咁我費時搞咁多野了...
太耐冇玩，見到出到紫卡。想搵人carry刷下
你地平時用咩app溝通？

我宜家單機玩，通常係國際ser頻嗰度組隊

紫卡冇得刷㗎
每日特擊任其中1個獎勵嚟
又或者特定日登入 / 特定任務獎勵

PC 新手入坑玩左兩日
揀左excalibur，係咪唔使特登刷其他甲同武器
狗衝解哂主線任先就得？

你唔整武器都得
不過前提係你d mod要配合有升過
除非有人施捨俾你
唔係應該無乜可能

武器我有把Boltor，合成緊等今晚
不過excalibur好似要玩劍？定其實無咩關係
sorry真係岩岩接觸隻game, 但資訊量好大

開頭實係咁
boltor無mod都算叫ok
excalibur係玩技能劍氣
但係要更加有效清怪係需要專用mod嚟配合

我都係單機
刷key無限loop

特擊任係咪要渣archwing果關？記憶中玩過，同埋有期有幾個星改晒要玩架19機之後棄左

我有d公廁mod可以送比你，唔洗鳩刷/白金收

18段先打過3次3夜靈點算
有冇ching一齊練

26段先打過2次咁大把揮手區

14段打左2次都唔知自己做緊咩

買唔到專用魚餌 釣邊隻好

murkray易dd

我12升13卡左好耐都未過到

我係用zephyr過

今次pv值唔值得課？好似送好多嘢
仆街啱啱上個月先收咗侍刃p而家又出

想要披風先課 想要套甲就就咁farm算啦

淨係買左飛船同指揮官

佛系無欲無求

same

我仲未釣到稀有魚

有分時間
有冇氣泡喺附近
唔同魚叉對應唔同既魚
當然有魚餌快好很多
有顯影劑唔駛睇到眼都盲

升緊聲望買魚餌 金聲釣魚都冇咁煩

金星係煩在轉天氣
魚餌快速解決

我都想要呢兩樣，不過齋買呢pack得200白金又好似冇咁抵

新主武你試吓唔裝屬性，全裝基傷多重暴擊+戰備

最後一格自己睇吓想放銅多重 / 歧視mod

睇番巴哈先知把野好大潛力
傷害夠，係reload同子彈數問題

2秒換彈還ok
跑住換彈會再快啲，備彈問題可以帶搬運者+搬運者專用彈藥儲轉箱mod解決

見到子彈數少過100強迫症發作

gauss配新主副武
reload特別有感

新電波 刷爆佢先

3000已攞完

想做伸手黨一次，請問夜靈改左咩傷害機制
用緊727淨係覺得細隻野難殺左
關節次次有人半秒破左唔知有無分別

係火星打wahiba打左幾次都0/3 點樣先計

打invasion3次隻大佬先呀

女武神點砌至好?我見youtube 係砌3暗影

無升過
用youtube最多like嗰d得㗎喇

有冇PS4 fd子一齊打水力士

我想升電波

你join北美街場應該好快搞掂

大技無敵要三暗影做咩
谷好效率傷害就夠

duration要唔要?

我之前就係跟lee片，落3暗影，再加角鬥士buff combo,我見其他人又就落雙簡化加str

傷簡冇乜用，依家4技開住能量會愈扣愈快
不如學佢咁玩仲好

得閒推下d藍絲廢老出馬路
應該1101日裏面中第二次

月球密室係咪淨係間碟先出？

power drift 嗰堆mod?
打crossfire咪得

我50日內中兩次，第二次買咗你話廢嗰把近戰，因為啲素材太煩

新手想問吓打咩圖先可以快速升戰甲同武器lv？
打勁耐都未滿一把武器，依家4段，星圖開到虛空同木星
仲有個問題係carrier一發動looter既時候係咪一定會閃d紅光出嚟，好撚煩又「殘」眼，有冇人都係咁既情況

盡快衝到去塞德那，在此之前都冇地方好升

thx，好長既路咁想問吓第二個問題係咪正常冇得搞

冇用looter答你唔到

右下角個電波outbreak mission點做？

打指定星體入侵完成3次 > 信箱收物品再打

打infested outbreak有時有有時無唔知係點計

新人留名

其實warframe個故事好符合香港而家個情況

蓮媽跟orokin跟sentient 走左佬

Wukong Prime asscess 值唔值得買？

負擔到係ok

飾品太樣衰
對上eq果套就靚

最快既速度

啲人痴線，用三線琴彈左鬼滅之刃

有無新手武器推薦？
網上d 教學個個推薦都唔一樣，
定係求9其都無所謂

#1

隻GAME最強大既武器係
愛

近期啲武器好多都唔差
自己用過中意既可以投資下

新手近期嗰堆唔課既話應該有排都未用得

咁再早少少都有低段勁武既

尋日個突擊中斷真係技術同forma測試

點解?

利申未打

我仲用緊離子炮

打打下會有sentient亂入痴撚線

唔係 出果隻boss好硬
同埋好多虛能
有好多人唔打虛能/清怪 跟住一出boss就訓低要人救 之後就守唔住

愛

今日sortie地球隻boss我5分鐘唔駛就收咗佢皮
用zhuge溶咗佢

依加練野除左AKKAD重有咩推薦?

sedna hydron

冇BANSHEE
試下用火女BBQ先

點解要搞咁多嘢...入街場hea埋得

驚4個一齊HEA就中伏

打5波走咪得..即走又得..得咗

想問下岩岩買左prime vault, 係唔係冇得即係用？

即用

新手岩岩買左prime vault, 係唔係用死依兩隻先

淨係想問唔用咁你買嚟做咩

買prime vault係所有野全部買曬？

你買最貴59.99 個套?
係就有齊架啦 如果冇既可以試下重ON 都幾多野下 分散錯係唔同既位置
如果真係唔齊咪最多EMAIL DE搞

留低個id交流下先

咩機種先

pc

新po留名

電波29LV 做埋下星期就畢業

只要有恆心, 其j可斷金

回鍋新人想問依家係咪無地球魚餌嘅藍圖買每次用聲望買一粒好似唔係好抵

patch咗以家唔駛自己整
因為d材料實載太煩膠

wtf

明白因為以前釣落好多材料，仲諗住可以瘋狂整紅色餌

Finally

辛苦晒

電波30左
每日login就退了
Wisp都懶得合了

電波30後嗰d煩到飛去全部唔想做
唔計精殿2把槍圖
得返把雙截棍p同地球個新拳套未刷
日日打完sortie就可以佛系上身轉驚

大家第2粒umbra forma點用?我第一粒用左係chroma,第2粒諗緊點用

表示2粒都未用
可能等inaros p

我連普通版inaros一次都唔forma，就係為左prime版，不過有排等

forma用極都長期成百幾粒

無出過庫打左一套nova prime返黎
好爽

堅好嘢嚟

無錯，多方面嚟講

新寵mod加血加甲

可惜係光環位

點行到落去

Dat butts

其實你仲有第1季既電波可以做返轉頭

去左borderland了

第一季應該拎唔到卦
拎少左一個umbra fora永遠的遺憾
利申而家好似30後面第十幾個level

上個post有人講過話可以揀返之前嗰季嚟做
已經做晒fc唔到

呢幾日到ps4出gauss
玩厭嗰邊得閒返嚟坐下

唔係之前果季,係之前呢季你冇做既

川流不息prime係咪要買

點都要有1個

pc 牌係巴哈放低咗ac
到依家都未add我入去
係咪full咗？

有冇巴打有後紀L4 一齊開loki prime 系統
得一粒

祝你好運

班友真係無鳩聊
反正de都唔會理班大6撚

唔好玩囉 全世界都要圍住佢地轉 on99

封左佢地等佢返去國服咪幾好

白金點賺最有效率
利申 新手 啱啱入坑兩個禮拜 段位5

開頭就賣mod (集團又好 / 4key又好)
賣塑像
跟住賣遺物刷出嚟既藍圖 (最好成套賣)
最後就係低收高賣

國服好似唔係DE直營？

Atlas prime
Dethcube prime
Tekko prime

成隻predator咁款
好彩留咗Dethcube武器riven喺倉度

所有外國遊戲都係比大陸代理商代理

新手想問雷火mod係邊度刷最好，同埋交易系統要去邊度開，搵黎搵去都搵唔到

要入clan，如果你自己果個clan冇交易機就入對方果個

最好就封曬中國IP又黑金又外掛 污染世界

有冇clan可以收我
巴哈個個好似full左...

除咗clan交易外亦都可以去Maroo's Bazaar

雷火mod你一係等佢自然跌
一係你叫其他pc巴打俾張你
同你講跌率你會想揾樓跳

我有多嘅，但佢都要交易到先

去Maroo's Bazaar自設賣嘢窗框

原來可以咁

巴打係咪pc版？留id我今晚add你

我id: jeffrey1997 唔該哂巴打

問價
想收張saryn p藍圖，市價幾p?

請活用#1

上warframe market睇

Added

巴打 我未收工，今晚1030 搵你得唔得

慢慢

本人覺得跟住D痴撚線台仔可能仲好過跟HK族
大家懂的
眼見隔離2個族既POST鬼影都唔多隻

我個陳年雖然係香港人開，但個會長移左民，我同佢on嘅時間完全相反，但又得返我地2個有玩

我個族都係得2-8人玩緊 安靜過圖書館
係個族長痴撚線 一個人搞哂成個族既所有材料 仲有多可以派街坊 D人問佢拎咩都有咁制
不過絕對明白隻GAME唔係人人都頂得順不斷咁拎個肝黎農
等緊今年更新玩太空船同故仔

不如咁講，自己開個10人clan係最好

added

介唔介意add埋我，我宜家係一個大陸人開嘅clan，嚟緊活動都係想同識嘅人玩

Id GODVee

老屎忽嗰堆有邊個唔係等呢樣呀
都啱既呢段時間唞唞轉下game玩
年尾再博命

你地多人又長玩真係可以考慮開個新clan
不過d研究會讓你死去活來

班垃圾好煩
係都要人地圍住佢地轉

係自尋死路

冇簡中呀 咪撚玩呀 返去玩中國特別版
有中國版唔玩走去玩國際服 仲學人講咩5年義工 唔想玩特別版就唔想玩啦 咁多野講
簡直同廠商講: 隻GAME冇中文呀 我負評你 但大把GAME冇中文

喺蝗牆入面圍爐打機唔得，係要柒出國際周圍害人

違反保密協議都可以拉埋歧視黎講

我本身係一人clam，一路玩啲人見我個臂章好睇就想加咁樣玩玩吓都滿人了

成條片睇晒之後第一個感想：
屌你條片講緊嘅嘢同我哋香港班後生仔做緊嘅嘢有咩唔同你話DE唔回應扮死，你老母政府黑警咪就係日日講大話又扮死，垃撚圾正宗雙重標準，自己做就得人哋做就唔得

另外屌你喇，有你自己蝗國版唔玩走去玩國際版跟住又屌鳩人地區分類。冇人迫你去國際版玩好冇仲要舉例懶叻話另一隻game俾你班蝗蟲點洗負評法，懶係"後果自負"咁。死返去玩鎖國ser啦。

最撚搞笑係整片嗰個話自己玩咁耐，都仲可以唔知wf個連線機制係點？話人哋爛ser我真係笑到屎都咇埋出嚟。係你班弱智蝗翻牆出嚟玩做host累撚死成team人呀，你班垃圾翻牆蝗先係搞撚到組隊連線品質差到仆街嗰班呀屌你老味我轉區連去北美南美都冇咁lag

仲收唔收人

滿咗10個了，你要加可以清吓幽靈人口
你可以加咗我好友先，id：billy92005

通常我同我fd都係放工10點後先玩陣
你有興趣再加深吓認識可以加埋我個私人discord group打字/吹水都得

好阿 thanks 巴打
我同我個friend 都係10點後先打

真 d大陸仔d場lag都仆街 開左filter都照入到

支那特色真係識條鐵

支那特色 lag機 外掛 黑金

連線果度我set左100ping以下，有時都lag到痴線，關唔關支那人事？

班撚屌做host既話咪關事囉

唔入但加你得唔得 想揾下香港人 同埋可唔可以幫手做4k任

我wf id打咗喺上面，隨便加

佢哋個ping係冇鳩用，佢哋用vpn翻牆玩做host係會嚴重掉包(packet loss)，加上個ping只會show你連去佢vpn server嘅延遲，實際上佢哋連去vpn server中間都存在住200幾-500ms嘅延遲。基本上host嘅packet loss rate一過5%就會明顯感受到連線品質變差。最常見嘅情況就係叫完指揮官出嚟但係隻指揮官係冇外形+卡住行唔到，要過返20-30秒先見到隻指揮官現身。所以你set ping係冇乜意思，上面有巴打講用peerblock 嚟block蝗國人都係冇用，佢哋一用vpn就block唔柒到。

執野 開門 delay

一開operator根本喺第2個位

試過門都唔識開，carrier吸完野食唔到落肚，成抽野係頭頂

仲有d攞唔到嘢既煩音係咁無限loop

尋晚一入場連mini map都load唔到，隊友都係
同隊友講110 ping feel like 300
個host鵪鶉唔出聲

我記得果陣明明有個國服係分開佢地，重出左隻wukong比佢地j，點解班友唔玩國服呢？

連改顏色都要畀錢口講愛國但係又要玩外國遊戲，開埋國服畀你都唔肯走

仲有隻exca umbra prime俾佢哋自己打飛機添

AGGER
相反國際服仲成件送 D技仲要針對S族 只係冇左P版專有既寶珠回藍 連樣都一樣

諗起個陣岩岩出EX U 真係大巴大巴車落中國服個撚樣到

都屌咗好多年

我想知陸服做完犧牲系列會拎到咩，一部一模一樣既umbra?

18禁

BUGFRAME

講起bug,我尋晚ctrl + space咁跳卡左係天花版

支那人都討厭支那，如果唔係點會真人都想移民，支那人心入面都覺得其他人劣質會破壞隻game

真係唔搞政治
政治都會上門搞你

係morrow要點交易???

pc唔知...ps4就㩒實上掣

Q button

Thx

幫自己d武器寵物改名
睇住隻狗周圍跑 個名叫fkchinazi咁

我之前幫隻感柒狗改左叫hk independence

噚晚加咗我嗰位巴打可唔可以喺到講講係係邊個俾我加個備註知你係邊個

係唔係我 jeffrey1997

見到有新人叫FREEHK 立即叫佢加油農再光復香港

redstephen係我黎

冇你好友喎巴打
jkandjk係邊位巴打?

咁加多個好友

仲裁更新

jkandjk我黎

差2把新槍

收工

新甲娛樂用為主

距離27段又近幾步

有冇pc版既谷可以入？

冇
有咩事係到講

lua 新lens又係要eidolon lens嚟整真係揾嚟搞

返亞洲區玩下先

把新主武槍效果色好靚

atlas prime

點解要畀返個頭atlas我用咁耐時間先習慣到冇頭個樣

小畫家？

想問問點先裝到紫卡, 我解封完之後係裝MOD個畫面見唔到張卡

唔啱武器咪見唔到

冇研究

步槍mod，我連散同弓都望埋
合野果度先見到佢

狙嚟...蘭卡2隻大字鑿咗喺度

見唔到

蘭卡

我明喇屌.... 原來重要固定武器

係呀 紫MOD唔係一般人玩 土豪同肝病病人先玩

終於明交易果度點解D紫卡賣咁撚貴

唔明咩係紫卡就wiki下先啦

蘭卡好嘢嚟，啱晒刷３夜靈

一槍一關節

可分享配mod方法？
我面版一萬一左右幅射
打關節黃爆最多1/3

尋晚抽到50%白金優惠 想問抵唔抵買

一定會有巴打叫你等75%

正確態度

睇你等唔等到佢出75%
等唔到既50%都可以

50唔夠好,最少都70啦

Devstream 131 is on 4th October

ember rework

atlas prime access October 1st

唔通４技有得光復

真係要改就要全改隻嘢

我隻野重有用緊
4技+2技叫做過得去，不過依加好少見人玩佢

早就要啦
放入雪櫃幾年仲凍過frost啦

我連2技都懶得開周圍鳩走算

frost打防禦任堅好用

幾時到vauban

HTTP 404 Not Found Error

vauban唔係rework緊咩？
好似講左4技取消 變左新野

好似冇講過

好似係tgs講定上過dev stream

年頭嗰時dev stream係有講過
跟住就冇咗影

NW 10月13號完
完之前記得清咗d nw credit
(唔清都得..完咗之後賣咗佢嚟換credit..印象中好似1個1萬)

Scot果twitter有vauban重製展示

類似將3同4技合埋1齊

新武器種刷法想死

最後都係 6千經

完左活動咪又拎出黎變恆常任

係咪可以跑得好快

跟住overheat

仲未打過

DLLM DE又nerf catchmoon

新boss武器砌完
攻速好慢

痴線佬

6張紫卡，兩張廢紫，淨番四張向晒個list上 nerf晒

個個jm9
1句我都冇講過幅圖係我

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭5千咋

tombfinger都nerf

好心就改晒佢

尋晚devestream
ember remake
vauban remake

有無細clan收人
太耐冇上比個鬼佬clan踢左

CLS

D鬼佬真係得閒到冇野做

vol solarix
守掘礦機個任點解

new war

轉過頭就好似已經俾人patch咗

依家邊套輸出prime甲好玩？

利申：玩過pc ps4 回鍋玩緊Switch

wukong / inaros / nova etc...

實係loki

vauban / ash

玩4技都夠

#1 啦

好賤

牛都唔錯，咆哮幫手buff，得閒踩下地

成日鳩放4技再放隻分身比怪打，我企係後面慢慢射

有冇巴打可以帶我開圖呀

接合點打唔過定係純粹開圖？

開圖 新玩冇耐 卡住係火星

因為要拎控制模塊同生物質

你起碼講下pc定ps4同留id先會或者有人應你機

pc版 id:skyan2005

DLLM農電池都要ban

jm9 de越黎越on9咁

嚟緊你估下會唔會ban相關香港嘅字眼，畢竟又係有中資做股東

叫隻畜牲做xinniethepooh

好似有唔小ID都出現左啦
雖然中資 但DE唔比佢做任何野 只可分錢 希望DE支持得住
不過搞出共雪風波 我諗D廠商都識DO小小啦

有冇discork

想入+1

I used to think my life was a tragedy, but now I realize it's a comedy.

有咩留返係到講
由高登打機打到連登 一開任何TG DIS ETC = 小圈子排外唔理新手既仆街

依家11段，想玩下近咩，有洋推介d zaw點砌

愛
#1幫唔幫到你 幫唔到都可以用下主線送個把大劍 RE 5次就飛仙

等瘟疫之星event, 換zaw瘟疫刀頭，之後可以用用到end game

玩住關刀先
個event啱啱過左冇耐,等下年2-3月啦

到底幾時先會update下d list
十鳩幾次都係舊野舊野舊野

DE: 咪update咗囉 > 完

之前炒左個蝗國翻譯違反保密協議比支國人steam洗負評，無中資入股既話應跪得無咁快

屌原來DE母公司leyou holdings係支國，當我無講過

中資左好多 不過DE一直唔比大陸佬話事
不過實情係咪真 OR 支持到幾耐就唔知啦

新pc玩家留名

歡迎進入地獄 LV.1

分析大致上都ok

依到係咪小pc玩家？

相反 連開POST既樓主都只係小眾PS版

ember重製幾時實裝？

小眾在此
但係wf農民生活最多姿多彩

應該今年
除非下年

Redeemer嚴格黎講唔算近戰

死開啦 大家唔同GAME架啦

真
地獄與天堂

我覺得係半近戰

都係一把keewar打天下range先係最緊要
反正好小會打到150lv

不能認同更多

生存用邊件甲會輕鬆?
Khora? Hydroid? Nekros?

乜lv場先
低呢就ember喇
高呢就inaros rhino嗰堆

limbo 太好玩了 見到大陸人就撚鳩佢地

都係loki

Limbo係傷敵一千自損五百最佳例子

但好鬼好用 但當見到萌新用 就癲

有隻甲招技係整個網吊起d怪，加埋loki真係訓住咁打

pc個個巴哈族係咪一定要有巴哈ac先入到依家開ac驗證唔到

clan拎5萬內融核心果個儀式幾耐可以做一次？

咩嚟

去search佢google doc 有問卷填完留名佢就add你

玩咁耐都唔知有呢樣嘢

Nekros 3 4技狂開
赤毒生存冇難度
C族仲裁生存就當我冇講過

仆街
7月到依家都冇乜點玩Warframe
做乜鳩食人魚紫卡比人nerf到仆直左

因為勁囉除左捕月應該算最勁之一

其實仲有好多好好玩

而加唔係都改左大技可以射出唔射入咩
都算係咁啦

亞洲SER叫一叫大把人收

一定係 T媽囉

勁Nerf
但Nerf極我都係會用
鐘意食人魚既啪啪聲

我之前用開雙子小精靈，未有紫卡之前就用開勇氣 瑪瑞火槍，但用完捕月同食人魚真係返唔到轉頭依家就有張唔錯紫卡就試緊把苦痛德特昂，都比唔上食人魚

棱晶雙子仲好用
好多都好好玩
睇你想唔想升㗎啫

屌，刷ivara同equinox刷到燥底，刷撚左勁耐都一係唔中，一係就重覆，屌你

佛系刷

宜家係 Fuck系刷，一路刷佢老味，一路刷，然後仍然刷唔到

希望大家努力推廣loki
唔好用屈機warframe 之後話隻game太易玩好悶

新仔們聽我講all in loki實冇死

我覺得初期黎講新仔整隻牛會易上手d，loki都要齊mod先好玩

新仔們聽我講all in mag實冇死

二花奶我係刷得最耐

all in ash 實冇死

all in mirage 實冇死

skill 2 爆炸流，爽到飛起

btw 其實 mag真係幾好玩，但ash就自從被人....

all in rhino 實冇死

2技保命，初期冇乜mod推血盾都唔驚比人秒，推高護甲去到高lv場都頂到下

3技開buff去混吉鳩企都唔驚比人屌

4技踩完地救人一流

lvara差個系統 藍圖就係咁重複
btw 推薦新手用Nezha

All in Oberon 實冇死
3技谷到每秒回86血以上
DG細胞咁打極都唔死
仲可以幫Garuda瘋狂回血
永動機

但比怪打一下扣200

死左咪冇得再死

其實mag要齊mod加有啱武器都可以好勁，不過mag係原罪

現實: 高手先會用
我新手玩個陣都係MAG起手 玩到DEL GAME 點知一玩就佔左我成隻GAME玩既時間35% 都唔知自己用左咁耐

新手梗係用牛啦

新手緊係是但拎隻 之後去拎免費P版戰甲啦(如果仲有的話)

頂你

仲唔多謝DE 搞亂PRIME價市場 而加D新手好幸福架 一起手就全套P

買skin就夠

rhino玩壞手勢

起手點齊p

買

有段位限制嫁

鳳凰新生 / 臨機應變中心

都唔記得晒玩左咁耐

前排 amazon Prime 全套戰甲主副武（仲要2套唔同） 之後直播又送戰甲 而加興唔知邊到買咩會員個個月送野

課 prime 包好似直接用 無段位限
得自己整先有 好似係

隨應雙永動mod無左好耐啦 而加變左半永動
咪玩啦 靠個鳳凰CD 幾分鐘
我個吸塵機重生Mod Prime 升到盡返生4次都某情況下秒爆 更何況係自己

好心DE就re奶爸啦 比上不足比下有餘 用黎解debuff/防仆街電磁

所以都係 T媽 好

依家果幾個Prime包都課唔過
Valkyr果pack都叫有套指揮官衫
不過冇槍
得隻爪
Saryn好似都冇槍

我都係好耐之前用
原來依家冇左永動機

最好用係羊

但我梗喜愛用龍

titania deluxe skin 好撚靚

新貓

Grendel = halloween版相撲手

養硬
利申 用緊鏡像貓

新手玩左段時間想問下點樣最有效率賺內融核心

同埋harrow系統有無易d既方法刷救人3階c輪好曬時間

冇

nitain extract點拎

nora wave買/屍鬼(1%)

唔係一日4個警報咩 要慢慢儲

等佢出P版唔洗煩

仲一日四警報!?冇玩幾耐

取消左啦? 哇 真係唔知WO

有警報就唔洗煩啦
Cetus quest好似都有機會跌？

無左警報一定要打電波重難拎過之前

Cetus要等ghoul特襲

坐完啱啱出嚟?

1%droprate

屌
咁搞好似跑狗咁跑搵hidden cache仲抵

更新未 悶到痴線

其實幾時先更新？想快啲玩重製ember

話說我自從有左mesa之後就無動力升其他甲
工場入面有成2-30套甲己經砌好但係懶得拎出黎升
場場都係度開4技掃完就算

係間唔中拎隻limbo/trinity/hydroid出黎打d特別任

但係最高使用時間都仲係新手mag
MR20,中間棄過一年game

今個星期 冇人知幾時
睇返dev stream定好似聽日定今晚更新

但其實仲有好多甲比mesa更泛用
比如loki

你夠喇屌你

一定係 T媽 囉

牛

電波同屍鬼幾時開？有無人知

今日食左粒大大粒既花生

咩事

lm

發達
又nightwave又有ghoul刷

人地既花生可以去埋聊天室睇戰況

nw intermission 2 rewards
Rank Rewards include:

150 Intermission II Creds

2000 Endo

Weapon Slots x2

200 Ducats

Arlo's Flame Decoration

50 Intermission II Creds

Kuva x 20000

Wolf Salute - Emote

Orokin Catalyst

Orokin Reactor

50 Intermission II Creds

Kuva x 20000

Napalm Grenades (Augment)

3-Day Affinity Booster

Eidolon Ephemera

50 Intermission II Creds

Exilus Adapter

Ancient Scrawl

Liset Athari Skin

Wild Frenzy (Augment)

50 Intermission II Creds

3 Forma Bundle

Ayatan Anasa Sculpture

50 Intermission II Creds

Arcane Energize

Aura Forma

Warframe Slot

Saturn Six Syandana

Umbra Forma

Saturn Six Armor Bundle

已經開始炒冷飯

好耐冇刷過嘢
根本無乜野值得刷

atlas呢水未刷過

淨係要kuva同umbra
其他可有可無

根本得umbra forma最吸引，其他重覆，不過至少kuva好似可以長註用代幣換

上1水既nw credit好似仲未賣得做普通credit?

中晒幅射

組合槍咩配合最好for 100lv up mission

dafuq

捕月+重拳+砸擊>all

有冇英文

大腿>音波女配是但>T媽

上youtube是但打catchmoon build

想問下有無加/減速nova build?
上網睇話唔洗配範圍？

上youtube打nova build揾最多like就係
唔駛加太多range
因為招技係識向外擴散所以加duration仲有用

old blood唔係今個禮拜
de要我哋繼續抗爭

即係今個星期冇update?

yes

咁可以繼續online打一場再offline

淨係debug DE已經想死喇
邊有可能有咁快

DElay
習慣咗DE遲出新野
唯有玩下其他game

岩岩見到WF既youtube廣告

唔刷住啦 反正六千經
我幾個月前刷到set wukong 合好都唔想升

雷霆紫卡 110%暴率、60%多重, 60火(可以合radiation)-25% corpus
洗唔洗好？已經洗左50次

你呢d叫做懶到出汁

勸你唔好放太多心機落去
無錯把嘢如果有張強勁riven係好好用
但係呢把槍係過份依賴張riven嚟決定佢既生存定義
求其降一降disposition已經收得皮把槍
反而其他主武加/減disposition都仲生存到嗰類先狂洗會比較合理

我新手，靠佢打天下

咁夠用喇

之後推薦咩武器

如果係我既話會要求基傷 + 暴擊 / 暴率 行先
把槍唔係玩狀態

主武推薦其實好廣泛
好多好有用 / 各有專長
只列我用緊1部份 (中文自己揾嚟對)
Soma p (解riven用)
Panthera / supra vandal / Opticor (玩具系列)
Amprex (舊神器俾人弱化咗但係仲有生存空間)
Ignis wraith / Arca Plasmor (公廁系唔介紹)
Synapse (溶甲幾好用)
Tenora (極盡再加riven都幾可觀既一把實彈)
Acceltra (值得升既硬爆系)
Zarr (好爽既自殺系)
Exergis (單發散彈但係好高攻)
Hek Vaykor (平民系散彈)
Tigris Prime (懶得整catchmoon既選擇, 用嚟配nova 2技)
Rubico p / Lanka (對力使用)
Zhuge P / Lenz (神級弓)

forma地獄

慢慢嚟無人叫你一次過升晒
通常中咗2倍經先極晒全身走去掛機呃經

acceltra唔夾gauss用都得？

本身把嘢雙爆值已經屈機
9屎套甲只係回彈快d咁解

延遲

你堆圖load唔到啊

load唔到咪試下㩒落去

有冇kuva噴火槍/hek/sarr

我對眼啊

DE開始炒冷飯，會唔會改skin改數值當新槍出

catchmoon衰咩又比de nerf？

大勁

MR27 51%使用率
高過其他副武10倍
抵nert啦

nerf

終於攞到

根本nerf完都仲係屈機
萬能把嘢

表示未整過自製槍
forma完把fulmin砌返把黎玩下先

聽講fulmin同arca plasmor都會nerf

觀察中，未話會nerf

差170分

朝早玩果時唔覺有要計分

event cache好似幾抵刷

DE又冇錢 究竟DE有幾食水深
唔緊要 DE一出哂面奶共就可以DEL GAME

聽講de請超多人
唉屌 DE賣樂悠果時都講明收費政策唔可以變，希望企鵝依D仆街企業都放DE一馬啦
我隻貓叫WINNE THE POOH會唔會畀人BAN AC

BAN左咪可以確認佢奶共 大指人AC名叫 FREEHK ETC....
要搞佢真係有排搞
中共班垃圾商家 投資就投資啦 有錢收就收爹啦 搞咁撚柒多野都唔知做咩
抵DE唔撚理佢地上次中字單野

求recipe

救命

冇野課果陣點用

我諗住課D Platinum先

課

如果ps4既話就冇呢個煩惱...因為唔可以用落課金度

第2隻GAME黎 死開啦

解密室，youtube搵晉陞大廳

前排出70%
唔記得用

仲有成堆fing頭公仔未買齊

##kuva relic?

又要拎個腎出嚟

晒鳩氣啦nerf嚟把撚 根本個問題唔係把武器度 而係你一路請啲咁oppressive嘅機制出嚟就自然有人會abuse

老老實實諗下點樣唔係冇腦鳩殺怪得嚟唔好無啦啦俾啲鎖血嘢我打好過啦

黎緊kuva lich好似好煩

mr9個test點過好

去練習mode

練習都過唔到就上wiki睇youtube片

隱形個關？Loki啦

好似話有bug 個偵測距離勁大

咪玩喇...呢個都過唔到你後面嗰d點算

後面其實好多用戰甲技能過到

買wisp

n年前過既都唔就得lu, 當時好似用ash秒晒

用救贖者射死晒佢地

Mr9
1:投擲型武器
2:救贖者
3:影生狂跑上去搵人插
4:wisp跳跳跳
5:archwing重炮

出左更新，近戰數據全buff

其實有無方法可以有效率升地球、金星既聲望mr16都仲係卡係2級聲望

金星最易搞，買償劵換聲望就好快升晒，至於地球我都唔識有咩有效率方法，或者keep住刷３夜靈，順道升聲望

今次update之後，又要forma一堆武器，有排升

btw weapon slot 大家落咩mod好？

狼牙p終於可以解凍
明明prime武數值仲垃圾過大部分普通武器

買償券買到冇曬錢

等我分享下 用EQ甲 撐範圍同時間 配把狙擊槍 一入到平原就右鍵放大望正前方個湖 湖邊有小動物 用黑EQ2技睡眠佢地 行過去x就捕獲到

如果湖冇就望下個湖左邊大樹底下有冇禿鷹 捉完就返希圖斯 係咁來回好快滿聲望

不過記得單人遊戲

快過做賞金任定係唔計落日限

計每日上限 因為啲動物基本上係3隻一齊 庫卡400聲望1隻 禿鷹800 每次3隻好快滿每日上限 快過做賞金多多聲

ni3yi 5k 1op5, rm 6yb 3ar3kb2無埋金星既方法

多謝大佬, 請問有無埋金星既方法

金星我買債卷一係做賞金當刷Garuda同遺物

ember 改完4技要手動好唔方便

勁咗好多喎

地球應該玩魚 夜晚玩 專釣D貴野 幾條就爆左一日上限

kuva lich有教學未

捉兔仔、禿鷹>經過就揼下石仔>夜釣
齊人就刷sentient

vauban rework完好似都唔差？

係招2技真係消能量太快

我energy effect 175%，裝埋集團4技狂燒，2技一路90%都頂得順，但招4技真係禁到on99，同埋個動作好似抽根咁

熄左再開

2技能量消耗係疊上去？

去到90%先開始扣

我果套mod每秒扣2咁上下，我又覺得唔算太消

今次更新 少少亂..

Kura遺物 ， 袖刀，巫妖小弟加專武

似抄指揮官咁樣再整多個

但全部都唔係重點 又要肝
咁樣搞OLD WAR係咪變聖誕禮物

NEW WAR 先岩

唔係寫明左Christmas 2019咩

Pc新手
有冇人一齊玩
想入公會

#1 OR 係GAME到搵 放心 勁多熱心人會幫加你

好我去申請#1果個

巫妖系統真係麻麻地
要試順序唔緊要，但係佢又唔係場場都會出現，打奴僕拎既情報小得可憐，晒時間

然後又要刷8張刺殺mod, 代表要最小要刷8次遺物再解8次遺物，再從8張mod入面慢慢試

做咁多野只係為左換把換左skin既舊武器去拎mr經....

咁樣又真係可以玩到聖誕喎... 內容豐富真好喔

話說我以為殺左d巫妖可以拎到新裝飾品，所以冇買個 刺殺mod裝飾品pack...
其實幾想要佢地d裝飾品，由其warframe頭雕肩甲，好型

完全冇諗住肝把新野

updated
幾時到console有巫妖玩

新裝飾825p連限定色盤，利申買左

跟住delay去2020 christmas

等pc試完bugs先喇

這是常識吧

新野又要打到2049 不了

原來wisp個口喺額頭

死啦...新果堆KUVA武器把把封頂40, 把把要FORMA 5次先拎得晒, 升MR28真係難...

但其實幾勁,把把都神器咁

打返對應lich先難

原本唔係話kuva武冇mr exp咩

要打對應呢樣真係最on9

kuva kohm

赤毒邊把武器最好？
係咪刷火屬最好？因為好似話火屬buff到可以消甲50%?

仲有唔知係咪bug, 我殺左第一隻赤毒巫妖之後, 佢竟然都會作為隊友出現幫手

唔知 以原版做對比應該係毒屬kuva kohm，配個corrosive
不過要有riven
同埋畀ai用依把野簡直變神器

另外brakk都幾勁，好過食人魚

好麻煩
kuva人仔又要刷mod先打得死

中左空戰赤毒既紫卡，但都係要刷巫妖出？

殺完會幫你手唔係佢原本個機制咩

kuva武好似樣樣勁咁
幾時到console有得玩

要征服，征服拎唔到武器
但我係殺完拎埋武器仲會出黎幫手

同埋e加魅影拎晶石放射定kuva kohm勁

hotfix list長到
我打住ds先....de你慢慢fix

兩個月前先盒左張卡

嚴重懷疑將來巫妖系統出埋畀cropus, 再出一批換skin神器
不過我都會受堆神器好洗好用

想拎infested zealot做隊友多d

應該會開咗個infested既open world先

仲大過grineer個吹氣盾

就算同樣武器..普通版同kuva版有唔同disposition
即係逼人唔賣得舊版

嘩dllm屈機呀...可以2把kuva合成轉移狀態屬性

可以食到幾多次？

我都唔清楚

唔係P版唔拎出街用咪得 咪可以唔洗理

屌佢 連續四次開同一把武器 1/13 係乜撚嘢RNG 雖然有人鐘慘
唔想刷了

好似rizap d廣告

新prime？

acceltra好正

係爽到暈

自爆到暈

prime vault: vauban, ash

始於都甩唔到把akstiletto p

會唔會重製Ash

重製完變trash

開完刀冇耐WO 有排都未到佢啦

幾年冇玩
尋日無聊入game睇下
有6400幾白金,而家黎講算唔算多

唔玩紫卡就用到你下次收山唔玩都仲有多

唔周圍fing用到2046

devstream Nov 22

T媽甲難唔難刷?
有幾件升滿,但唔齊P mod

隻隻都刷BOSS刷返黎姐 睇人品 定你想講P版?

p 都知絕左
同個fd 打刷t 媽隻boss
難打到

19號 prime vault

終於可以用玩vauban招４技，對玩家造成真實傷害

真係幾撚耐未見過akstiletto p vectis p呢2樣嘢喺市場度

打BOSS係要特別技巧既 好易姐
有錢既同人收套T媽P返黎囉 好平姐

你有frd一齊刷咪好囉，我自己一條友刷，悶到嘔
btw 用mesa刷無腦過

WTF 買左....普通版

話左D 鉑金只會用黎收野/開武器戰甲位/SKIN
你唔係用黎買左普通版呀

唔好提la

經一事蔡一智 新手可以睇#1

佛系玩家,普通甲全部慢慢farm返黎

t媽個陣twitch prime 有得送

新手留名

普通甲買黎做咩

新手無知一問 我明明賽德娜 海王星同埋火衛一既路線都打通咗去虛空 但點解仲係打唔到虛空個啲任務節點？都仲係lock住咗

會發出耀眼金光

去虛空冇記錯總共係有4條路

歐羅巴......

步槍常用金mod邊到刷好

歐羅巴都通埋啦喎

懶西玩家 普通甲唔玩 只玩P版

dafuq
screen cap？

acceltra好撚勁

呢家係咪已經無左技能商店
得路上面啲人用W買無其他

自膠
覆錯post

強迫症玩家 未farm到普通甲唔玩P甲

跳樓GAME

全部普通甲farm晒表示無難度

p甲刷到你喊

鉑金解決到令你喊既問題

聰明既人會刷第2水既relic

新手岩岩玩pc版 想問下隻game係未一定要課金先有野玩

同埋係未做任就有新機甲攞？

隻GAME 課同唔課係冇分別 (除左SKIN靚D之外)
課左都未必有人地有既野 唔課又唔會刷唔到人地有既野
仲可以刷D野返黎放出去換人地D鉑金(課金) 冇本生利

一開頭３選１，但之後都可以刷到返嚟

甲就有分普通版同prime版(睇落靚啲，個體值部分甲會多少少)

兩個都可以刷返嚟，大部分普通版甲刷星圖嘅boss關，其他有啲係任，有啲係特別關，至於prime版係刷遺物relic就可以攞到

ban圖

岩岩做完第一個主線任送左個甲既藍圖 但冇料 想問下d料要刷邊到？ 咩gear神經元果d

開個名出黎好D WO 你唔開名好難幫你
BTW 唔係所有戰甲對前期新手都有 OR 冇位置放
建議諗清楚 OR 係咪想玩個個戰甲先 新手如果玩EX 可以玩到END GAME 前題你對EX冇愛想換甲

SOR 睇錯 D料其實開星球就見到 左下角應該有寫到一個星球大約可以刷到4種料 開星球先啦

新手玩左一星期 想刷悟空P藍圖 想請問各位巴打個遺物光輝左 出藍圖既機率有幾多？

唔洗光輝
四人同石咪得
好似升到最高都唔係特別話高機率有

原來可以咁 唔該晒巴打
但係我只有一個fd同我玩

手足咩平台

信仰問題姐
唔小人都會要求d人4人光輝

月尾啦
switch仲係未過old blood

請問岩岩聖劍裝三十左，去到火衛

跟住點刷第二裝？打古紀成日唔係得機體就系統。。。

聲望任又打唔到第二關。。。

其實頭版d link大部份問題都答到你
有時唔係唔想答你
但係記憶力衰退真係諗唔起

直接白金買NIDUS衝啦

新手一定要去金星刷boss關整rhino或者可以開relic整prime版，白金留嚟開武器或者甲位

Kufung prime 大約幾時刷到全素材？

課果啲甲係咪都係無prime咁勁？

我有爬文但得資料庫，有無新手建議

利伸：非課金戰士。。。

甲同武器課同無課都係一樣

至於wukong prime要幾耐就睇你個星圖開到邊

唔好課普通版 P版只可以自己刷/收返黎
素材其實玩耐左就全部齊 冇得太強求 部件就慢慢打RELIC
PS: 要課都係等75%OFF OR 課PRIME SET(前題要套戰甲岩自己有愛)

除咗EQ ivara nidus呢啲之外
其他建議肝出黎

真係想課可以課prime set或者等75%
4300白金除非你好大洗
其實已經好夠用

刷咗三隻kuva大佬
要估次序好麻煩

無錯，千奇唔她用白金買普通甲，不過我刷到宜家仍然整唔到ivara

打多啲間諜就有
唔知月球間諜出唔出parts
有既可以練習下，順便刷急進

刷間諜就唔難，係刷到就嚟悶死，之前刷eq已經刷到嘔，反而nidus搵到人一齊刷就好快刷晒

eq我當順便刷埋架式

刷warframe嘅話隻隻唔同刷法
基本甲嘅話 刷venus 會出rhino 刷多幾次就會齊3 parts

然後發現唔夠資源合

刷普通甲圖永遠冇難度
開頭無課金最大既敵人就係倉位同資源

新仔追進度一定有既問題
邊似我地呢啲老屎忽刷到爆倉等content

白手揾到第1筒既白金就係呢隻驚成功既第1步

港幣戰士

啱啱過完月球任 之後整自己人樣 仲多左把劍
之後裝備多左樣野升 想問各位巴打把劍勁唔勁升自己人物有咩作用?

新手
而家DOWN緊有啲咩要做
係咪仲有新手裝既CODE

把劍係broken war?

人物你指係指揮部官？

玩咁耐課左4次75%off

一次都未中過

其實點交易？我無交易過户口有120左右白金

平時打完開古紀啲人排我果個加加5係咩意思？

我點收佢哋個加5？

Ps4 ver.

多謝各位答我咁多問題先，睇黎有排肝

新手裝曲過左期

暫時最勁可以免費連twitch r 件披風

刷acceltra刷到嬲
見有75%off 直買左

新玩免費送既白金好似冇得同玩家交易換野
建議留黎開裝/甲位 或者特價果陣買薯仔用

交易有2種方法
1. Maroo's Bazaar (冇記錯㩒上掣set貨物窗)
2. 入士族邀人入嚟做買賣 (入咗都要自己整key入..高級既士族有大量藍圖)

嗰個+5係人哋揀你嗰樣物品先有
100個可以轉你粒relic做光輝

你諗住長玩既就留psn id我可以邀你入我個士族
不過事先聲明大部份都係鬼佬嚟

最強單手劍,唔好亂買亂合

無所謂...成隻驚最廢就係單手劍

終於有old blood玩

dllm kuva lich色要成個bundle買

no p不了

zaw點執好

未打Plague Star攞嗰2 part可以暫時不理

hmm 咁唔計zaw暫時邊隻近武拎去cc好用
睇鬼佬片係咁拎slam定heavy attack打飛機
好似幾勁

我之前用lesion

留返新手送既鉑金開位囉
過左新手CODE既期係"慢小小" 因為所有野都雙倍7日可以高速上RANK
之後都係個D老土野: 開星球 搵個有愛既戰甲同一套武器 做系列任(重中之重) 得閒留意下邊到送野咁

cyanex副武黎講都好似唔差？

once you go catchmoon.....

cyanex 拆盾用但係唔知jm9要內置gas

巨人戰艦齊料會點？

跪求新手教學

攞完呢d有乜撚用？
點叫隻kuva lich出嚟

齊乜嘢料?

紅圈進度完左

擺三個落parazon mod個位到
然後逐個pattern試
錯左會有一橫 好似

咪巨人戰艦event囉

首先去20lv以上G佬場
等kuva肥仔守備出黎講野
再去紅點殺隻唔同樣既兵仔
打到兵仔跪底禁X刺殺
咁就成功召喚kuva lich

kuva lich設定上有弱點
果張mod用黎打lich
次序排得岩就可以擊敗佢
如果唔岩會比佢反殺，佢就會升1lv
佢升lv會難打咗，佢陣地啲兵仔lv都會變高

至於要用咩mod就要你去lich既陣地打啲有特別標記既兵仔解鎖
同人組隊殺人地lich既特別兵仔都count落自己度

當你知道曬三個mod係咩，你要排岩先殺得死lich
打死佢之後會問你轉化定擊殺
擊殺佢你會攞到佢把武器
轉化就係你打任務果陣有機會出黎幫你手

補充
轉化你冇得攞武器
果張mod用夠三次就冇得再用
不過集齊4張可以隨機換一張新既比你

SPY任以家易到有d過份

有難過？
等下rework啦

殺左20隻lich都未試過中一次幻紋
不過mr28左個大蓮花章好靚

我係指parazon mod嗰度加多嗰8秒真係錯撚晒成件事

所以我冇裝

Next?Ivara prime?

有冇裝都夠時間解到,所以唔在意

希望啦 可以唔洗刷SPY 煩死人

新機制
prime spy mission(X

弓女t4刷冥王spy好快喎

係就好 好彩未裝反應爐俾IVARA

個問題係 刷ivara要打spy 但係打spy最有效係ivara...

loki limbo咪仲好

sor,我其實講緊刷ivara件

同感，刷ivara刷spy刷到燥

Agger 所有都係等P版 輕鬆簡單

如果唔係普通版值６０００經，我都唔會刷

wukong刷spy都幾好

想玩octavia
但係刷件好似幾煩

6千經都唔撚要 咪哂我肝膽汁

只係解左個任就放置play

係幾過癮既
連本來唔鍾意玩佢既我
到今日連全部音樂beat都買晒返嚟
藍圖當你捱得過eq
呢隻驚唔會有嘢難得到你

有冇師兄加我入氏族
申請左巴哈 都冇加我 想刷4k mod

改版vauban點玩好？我睇過啲大佬youtube mod build好似用落又一般

破碎戰爭之劍有youtuber話近戰改牌勁左
我無諗過佢會有得翻身拎左去合成
自帶反應爐留住無壞，夠推晒星圖

未整瘟疫克里帕斯，用緊瑟普梵 + 斯卡拉 + 瓦xxx 翟II
感覺唔錯

睇你想玩咩，我覺得近戰改版一係重武一係高攻速高觸發快速疊連擊

依家呢個版本係玩雙修或者疊速擊數重擊

無人講過話改完會好玩d

又分件式咁出
幾時先NEW WAR呀

淨係呢個old blood佢都整bug整到傻撚咗喇
邊會夠膽1次過推晒出嚟

kuva lich啲新武仲差2把未打到咁快又出新嘢農

出左death stranding之後都只係上線十分鐘赤毒武器先得個兩把, 點追進度

一把都冇打過

好似話kuva kohm好勁
但又要等運到先出。。又要買紫卡

紫卡等佢自然出咪得
橫掂大把武器用

ds我仲好勤力做緊順豐唔想推主綫

我基本上係送到現有節點都5星先會去下一個主線任

紫卡任超煩
之前有個要打希圖斯輕騎兵, 又難搵又難達成個要求殺..

1樣

暫時會令我放棄成張紫卡化咗佢好似得1次
內容唔記得好似太屈機已經冇再出現過同樣要求
其他全部自己開

玩咁耐d紫卡都比哂痴撚線族長開 到佢冇哂卡位就會比我
大腿專家

你就嚟剷得驚

只愛課金

鬩神星中繼睇怕要消失
switch ser冇人清個任務

咪幾好

紫卡肯定會nerf

我又係沉迷送貨佬
今日打埋第四隻巫妖
攞佢把雙子史度巴

感化咗隻巫妖之後有冇話咩特定條件下先會出黎幫手 定係純隨機

我仲未研究到點先叫到隻嘢出嚟
總之8張mod攞齊砌到啱有條綫出嚟就得?

炸哂佢

未收齊垃圾奸商d貨
唔好

放心啦 如果冇人打 DE好快叫停
呢個情況好耐之前都發生過 所以停過一排

仲有蒼鷹p 月神雙槍p

自上左NIGHTWAVE開始AFK左, 見RISING TIDE出,
回流有要咩要做要搞?

PS DLLM又要DOJO先可以玩RISING TIDE。

想問下有無香港既氏族招人 無朋友一齊玩

新娘裝痴撚線

check下近戰武器
近戰3.0有好多武器可以解凍

我要DOJO先玩到新DLC就死啦

理論上今次update應該得砌船呢個功能
劇情就下次update
要睇DE進度

你打佢啲特殊兵仔多就會出黎
mod就一係解鎖，一係亂砌估

我會同你講跟台仔可能仲好過跟香港人

有得起飛機
但隻飛機唔識飛住

成隻水母咁

好似好撚貴
大家執定一堆fieldron, 乜鳩dentonator先

switch 月尾都未有old blood

railjack同new war咪出年睇完fate hf都未有？

過檔ps4

各5

宇宙海盗終於有海盗船

AGGER

要知到個mod係乜真係殺到2046...仲要唔可以重覆打同1個場

係咪真係要用唔同甲先引到唔同kuva lich出嚟?

組隊打快啲
唔怕lich變難打可以試下殺佢先
失敗都count鎖瑪，比打兵仔多啲

啱啱第1次撞到佢啱咗第1個..第2個錯咗俾佢秒殺

正常流程
btw想玩kuva龍騎兵

尋日14天半價買左第一套甲 CHROMA,

技二究竟點轉屬性？取決於我把火武？

突然見到呢個貼 有無人要加FD 一齊玩

能量顏色
btw ching ps4/xbox?有折買prime vault嘛

PS4 ar 我見啲prime set 無50% off 我先選左套甲

咩能量顏色？永遠得火。。。

紅:火
藍:電
白:冰
綠:毒
冇複合元素,excalibur集團4一樣

係咪講緊件甲我要轉色？sor 好撚蠢

係甲既appeal入面應該係有energy呢個可以轉顏色

高強高範 火女又變返無腦智障甲

要入咩mod

呢個問題係問之前咪答左你

係，但血呀，時間同效率個d點

秒左就唔洗理血啦 只玩4技秒怪可以唔洗要時間 效率我自己就谷盡175% 強唔過200 範190 咁

點解半價買chroma唔買其他
chroma算易整啦

同意

買d未出prime既新甲咪幾好
gauss, grendal, Octavia之類

你當1年3隻新prime
octavia都要2年後先有
嚟緊既prime list都好興奮
ivara
nezha
inaros
titania
nidus
octavia

inaros終極血牛，不過暫時佢個華麗skin已經好正，同nekros個華麗skin一樣，仲正過prime版

nekros我鍾意原裝prime個skin
deluxe嗰個起晒角

inaros原版法老
deluxe阿努比斯

inaros原版真係太柒
deluxe頭完美補救...雖然個skin可以再做好d

等緊P版

點解唔玩pc

chroma玩左咁耐都未整到..

想問下nidus點整prime

飛機材料ON9到喊
DE又想搞到人肝硬化

都未出

無興趣幫de試bugs

收皮啦 都唔同GAME

2年後話你知

係~ debug game同正版真係2樣嘢嚟

NO BUG NO WARFRAME 你識條_ 咩

想快D打飛機飛機既各位 刷定600萬旁身 同以下一系列材料

600萬

其實飛機係自己個clan先有定係人人都可以有自己一部？

其實唔知 但有個系列任要做 (好似係 我仲有6個鐘)

慢慢啦,起好又唔係即刻有railjet類既任玩
九重天起碼半個月先出

架機要起72小時 仲要冇得現金解決問題

自己farm先有意義

識玩1等農夫

同甲一樣我都係選擇等

我有6000萬係咪可以起十架組織宇宙海盜艦隊

有無巴打PC版可以加FD一齊玩

係冇得你唔等

係度po名會唔會驚自爆

想問下有冇邊套甲d料易刷 自己果套升爆左 想玩果隻garuda 拎完d藍圖見到d料r晒頭 有冇人可以帶我刷
Pc版

唔係個個甲都岩自己玩 / 有用 / 岩新手 你不如上網睇下 下一件有興趣玩既甲係咩先?
料呢D野可以慢慢黎既 因為你一定會齊 唔會難刷 OR 接近冇可能刷到之類既事發生

整呀 想同人一齊玩

garuda d 料係要係fortuna度爆肝農
無2倍加乘你都唔好開始
打蜘蛛都好似會出料以家
過程會開心d

打蜘蛛老母打到D料你唔想要

每人各自要起一部

SWITCH個流暢度點解頂得順

新vauban+nekros已經跪得低個畫面

進撃之巨人 warframe version

小丑1技+重力槍

1080TI + 8700 I7

電腦食到
隻眼未必得

換埋對眼佢

想問下係未一日淨係升到一個精通段位？係未一把30lv武就升到一個段位前日升左幾把30lv 武 淨係琴日升到一個段位 今日冇得升

自己上網查下段位同埋段位經驗先

Vault prime 抵唔抵買
冇ash...

ASH就算啦 而加親佢開返可以刷ASH 不如係GAME直接收

真

switch個畫面ok啦
都仲頂到下

推薦各位新手買始源組合包

parazon mod trade唔trade得?

重點係刷完返嚟攞完經就直接入雪櫃

唔係話飛唔到咩?

bug嚟，頭先同另一位巴打試咗可以組隊帶人上去玩呢個起飛bug

一刀

有無公會俾我入整下部RAILJACK?

#1 OR 自己係GAME搵 一般都好好架啦
個人覺得跟台仔好過跟香港個D

我氏族10人氏族，多數人都翻工所以比較難照顧到其他人，基本上全研發。依家仲有個位，想加可以留一留個ID

dllm 終於打低第一隻

想問下火衛一接合點個任要係火星搵藍光中樞碎片要打邊到先有

個鎚勁暴力

我聽日先入game
定你留id我密你？

你留個id我加你好友先

係咁吉

KO 起好首船 600萬打指數真係想死 D盲撚唔睇時間

邊到有最update 既攻略？準備買PS4玩

pc啦,ps4少人玩嫁

我見樓主都PS4 原來好少？

其實得樓主係ps4

咁要再惗惗砌機定PS4

MEAN BUT AGGER

仲可以玩switch版架
唔差

其實重點係下年都出ps5
以家嚟買ps4係咩玩法

我喺度開咗咁耐post都唔止加過10個好友

申請極都開唔到ac

唔等啦，下年年底先出

咁你快d懲罰呢隻驚既公司

一定但可能轉去PC

多謝你幫手debug

大家唔同GAME

多謝埋你又點話

其實D人點先整到近戰百萬千萬傷我連出紅字傷害都難

1個blood rush要出紅字有幾難

點先有

stalker event
等唔切就白金同人收

我仲農緊hammer shot, 每日四場nightmare，佛系天農

其實呢張真係可有可無
數值好似好可觀咁
真係裝落去用都唔知有冇5次

講完就有
當係還個心願

呢隻GAME係咪一定要同人玩...

我電腦玩唔到...得PS4.. 會唔會少人玩

唔會

"得"樓主會係到陪你玩

終於推完呢個post

感謝各位巴絲對呢隻驚不離不棄

希望大家都唔好放棄香港

光復香港
時代革命
5大訴求
缺一不可